侵侵考慮過軍法統治同委任Sidney Powell做Special Counsel - NOT FAKE NEWS

以現時左禍肆虐美國既情況黎睇，美國的確需要軍法管治

希望美國快d成為軍政府啦

考慮成點呀

時間近了，考慮快少少得唔得

連Supreme court 法官都信唔過

又"one of the sources"
無名無姓9up唔洗本

準備好大心臓

慢慢看

攘外必先安內

fact checked???